IZ*ONE 回歸倒數兩天！新歌〈Panorama〉舞蹈挑戰提前開跑

這週末結束後，IZ*ONE 就會帶著迷你四輯〈One-reeler / Act IV〉回歸，WIZ*ONE 們應該都等不及了吧？

隨著專輯即將發行，Off the Record 今天（5 日）公開了 IZ*ONE 第四張迷你專輯〈One-reeler / Act IV〉主打歌 “Panorama” 的第二波 MV 預告片。

有別於主要營造氣氛的首波預告片，新預告在濃豔的色彩襯托下，12 位成員的特寫、華麗的群舞畫面搭配著輕快旋律交錯出現，在延續 IZ*ONE 特有風格的同時，也呼應新專輯概念帶來令人耳目一新的效果。

IZ*ONE 昨天已搶先在 TikTok 上啟動新歌的舞蹈挑戰活動，而下週一傍晚她們就會帶著〈One-reeler / Act IV〉正式回歸，以 “Panorama” 為首發表 “Mise-en-Scène”、“Island”、“Sequence”⋯⋯等六首歌！

勁巧天

做假團收檔啦

IZ*ONE回歸大發

巧巧天

Cap埋水先

比番隻出道歌CLC 啦

希望周庭星期一睇到IZ*ONE回歸🙏🏻
手足

相信周庭喺獄中唔會想聽到izone嘅不是，
睇在周庭都係wizone嘅份上，收手啦！
唔好再黑iz*One了

周庭>車汪

Wionce

轟牙轟牙轟牙

銀牙銀牙銀牙

唔好將Wizone 同垃圾團嘅fans扯上關係，影衰wizone同Iz*ONE

極！

Shoot take a panorama
📷📷📷📷

📸📸📸📸📸📸📸

仆街25

ME=Forever once